阿聯酋亞洲盃討論區（2）

繼續

I say Chi u say na! CHINA

中國隊真係提供大量笑料

世界波

好心讓個位俾香港踢啦

韓狗尾場咪放水

禁區頂任射 中就有

放心一定反cup

中國反cup落左少少飛

今日個支那同事先笑香港，話我地入唔到，所以先睇支那，仲話我地做乜唔夠黎巴嫩踢

一個手榴彈都炸得死，都唔只陣式問題咯
連教防守都差

認真一句
入到既笑入唔到既有咩問題

橫掂都唔夠踢 點解唔揀盧琳狗
夠撚哂茅

小組最弱球隊? 吉爾吉斯斯坦主帥怒懟中國媒體

支那狗淨係識對港澳台惡

祖國加油
反cup😣🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

即刻禁制

深圳河以北=北方

上海按秦嶺淮河線嚟講係南方 但佢地係用東方嚟命名各種野的

話佢知睇你國係睇佢地出醜

又係出蒿俊閔

14億人輸俾6百萬人

德甲勁人

true
唯有拎返9月3 1117嚟 了

日本南泡一開始都係貼錢送班球員出國
之前有隊英冠定德乙相中中國球員
你老味開人1千萬

係卡塔爾仆街

雜種又話中國人不打中國人

咁証明香港人唔係中國人

成隊波得佢一個用腦踢波

前面果句先串 佢話[我唔記得中國隊贏過D咩冠軍]

回左塘好耐

佢出名一對抗強就收皮呢

香港究竟夠唔夠呢隊吉爾吉斯打？

強國中前場幾乎冇新人上到位

或者支那人得個講字

冇女

夠

1:1

武球王？

-6都咁撚樣

唔夠啦，人地中亞勁野
係廢過烏豬炸

１－１

咩料

搞乜

1-1

過數

屌

嘩...............

打門! 球進了~~🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

想要幾多球

習種過左數

fake ball

戇鳩仔龍門

要靠依d入波

個龍收左錢

一帶一路

一帶一路影響力

經濟輸送...

個龍冇班落 要搵D外快

咱們也算是戰略伙伴吧？那麼，這個．．不好說，你懂的～

假到

假撚到

對日本果陣試過派呢啲膠

半場去咗吉豬更衣室派美金

有冇link？

香港龍都唔會咁啦

中國好波

假到咁你不撚如直接攬實個波跌入去啦

六呎五咁樣派膠

支那球員唔洗識踢波 太錢連世界杯都可以扲到

閪仔

一帶一路基金

個keeper係上港既正選keeper?

幫人解圍

晏少少輸個十二碼就搞掂

上面又吹奏中國打得好

個個咩劉洋廢過張健峰

Jm9

負碌咋喎

一帶一露

合作愉快

11號好波

大家一齊幫中國集氣🙏

係 呢個上哂位

又話一米九五

致敬Pickford

屌而家好撚驚
強國個種勁唔講得笑

踢開亞冠盃，應該見慣大場面，點解踢成咁

睇支那狗踢波好笑過睇周星馳啲戲

真係一模一樣

兩隊水平都好低
賓賓有冇機會次名

重要時刻 龍門打姑寒波1瀨野就仆街

佢國家隊上陣得十幾場

無女算係踢得最正常個個
于大寶出黎係咪搞笑
拎住個波慢幾秒先有反應
對泡菜輸少過3球都當支那贏

前年支那炒過佢地8-1

佢今年應該踢中堅仲多過踢前鋒

踢前定踢後都唔掂

攻方球賽員專登企offside位，球證都理....

賓賓呢兩年吸咗咁多入籍兵，應該今時唔同往日啦

張琳芃係咪為左遮住d紋身著長䄂

支那轉番4後衛咪幾好

吉豬散散地

大陸西唔識停波

無氣

識唔識射架屌

中國有機

吉爾吉斯想我嬲

肥蘇: 國家隊武磊是垃圾

留洋

30度都要著著長袖衫真係慘

21號第二次喇喎

無女會唔會牙朗上身連入兩粒

入到粒都當佢贏

中國隊而家廢成咁

燈

踢後唔錯吖 , 好過佢班隊友

買左中國，快啲入

睇下冇女國家隊啲把握力

武球王果然單刀不封盤

無女咁都頂唔入

fox條友買重左中國？

個閪龍又黎料

9成係啦

冇女廢過麥基

個龍同學界有咩分別

早知買讓球吉爾吉斯勝好過
馬會賽前中國讓幾多球

個18 號跑得咁慢既，傳親都唔知傳去邊

留洋唯一係傳中幾好

-1/1.5

吉爾加油

80分鐘 中國會失返一球

肥蘇：呢幾腳波踢到好似細路仔係公園踢波咁 見高唔見遠 彈下彈下

郜林傳高波比自己

呢條友真係好廢

咪講笑 無女點都同奧斯卡侯克學返一招半式
點會唔識入波姐

手拎吉仔讓球 驚到核爆

中國射波仲少過吉爾吉斯
仲要靠人送禮先入到

條肥西不嬲奶支

2-1

個龍門收咗幾錢

個龍收咗幾多錢？？？

個龍😵😵

2隊都好廢

dllm熄機

好假

中國
竟然反cup

前賓菲加射手 大寶進球了～～～

收錢

個龍收左幾錢?

no offside?

終極卧底

真係一帶一路

收咗好多

個龍出黎想點

老朋友

一路好野

假得濟

其實吉仔收咗習帝幾多錢

個龍可以做支那榮譽公民了

垃圾龍

有近唔比係要塞中間

又俾你哋燈到

屌你個龍又想甩手

享盡榮華富貴

歸化兵黎

支足兩大功臣
龍門同lux

On9龍門

厲害了我的國

hu hu hu hu

能力無用，係講有無心
賓佬無一場有心踢

南韓果場有強尼

納比臨走都拎到亞洲盃
都算食靚尾糊

我地係中國人

好感動 我係中國人

納比帶支那拎到亞洲盃
乜都得

個龍想入籍中國

大巴了

南韓有陣容未

點解班國豬個個髮型咁柒

卧草戰術全面進場

里皮又贏了

燈............

支足青訓新政又收效了

有q u23咩

臥草太感人了

郜影帝

每次都碌一分鐘唔係個個都做到

劉奕鳴 好似係

之前係

學埋西亞狗啲嘢

完

龍門上埋去啦

數緊錢，不了

開角球條友收左錢

中國贏在有習種做聖人

個角球開到咁

角球

龍門笑到要掩住面

依隊中國打南韓真係輸少過三球當贏

支那人啲樣，咩髮型都係柒

其實強國仲想用無女打正前用到幾時
條友廢撚到

到時又要含淚幫泡狗打氣

恭喜Matiash獲得中國身分證乙張

懂球帝好多人笑對面個龍都唔讚下自己球員把握機會 屌你有啲咁既球迷 比摩佬呢種世界級名帥你都唔會進步

賓賓冇選個英超龍？

支持還支持，真心中國係踢得好差

呢隊中國隊實比南韓炒到喊

讚佢拼搏都話啫
點讚佢把握機會啊大哥
屌你成場MISS左幾多餐士

係咪咁啊

反泡菜 但係更加憎菲律賓

1-金承奎、2-李鎔、4-金玟哉、19-金英權、3-金珍洙、5-鄭又榮、16-奇誠庸、11-黃喜燦、13-具滋哲、10-李在城、18-黃義助

強國得肖智叫真係球會有中鋒打
可惜已33歲並且只得頭鎚殺食
其實仲有個強國中鋒球會有中鋒打--->>>華夏 董學升
當打,有頭鎚,射術ok
不過納比唔call佢入國家隊

因為明眼人都睇得出唔係對面個龍國豬根本冇得贏

慘lor原來強國啲青訓廢嘅

想睇李鎔出醜

董學升成日比何輝屌意識同走位廢

入球show lor
強國入球王對泡狗入球王

矛盾大對戰 成組得吉爾吉斯唔反

李在城去到德乙又打得唔錯

黃義助其實出國未，黃喜燦咁廢都可以踢漢堡

又要睇黃義助朋友隊

日本叫唔叫出左國

一早出左啦不過係日本

問心打紅牛個陣勁嘅

好唔好留電睇伊朗算呢？

意識同走位廢但球會都入到波 , 每年有限時間都入到平均7隻
最緊要佢188有高有身型 , 硬淨 , 可能控波雞啲
所以佢唔會諗太多 , 係射就射 頂就頂 傳就傳

想問吓金英權(權仔)搵到下個東家未

你望下佢隔離係邊個先啦
打國家隊揾個人斬都斬唔到啊
做變招就勉強得

未

無論你幾憎中國同賓賓，呢組一定要全力反鳩泡菜
要記住呢隊嘢係足球之恥，任何涉及呢個國家有關足球嘅嘢都唔可以饒恕

納比好L橙

慘慘豬lor
無端端俾人放咗

香港無理由唔撐中國!!!

無論幾憎泡菜，強國賓賓有本錢同泡菜打至得架 唔駛俾泡菜大炒已經好好，雖然強國世盃外圍贏過泡菜1-0咁大把

會唔會燈到吉仔包尾

其實多數包硬

是鳩但啦 三隊死撚晒佢 後面睇唔到最好

強陣都咁

希望呢場和波
不過都冇咩可能

有4個香港人比菲律賓無期徒刑
香港比大陸搞到就黎連廣東話都無埋

D韓妹塊面打左蠟

個韓妹FANS 咁撚大波嘅......!!!

僭建

菲律賓 8.23 人質事件死1萬次都唔夠你死
反泡你轉台睇大帥哥，放過菲律賓勢係假

屌嬲呀

亞洲杯係咪都有得免兵役？泡菜有邊個要搏老命

理論上冇得免
但贏冠軍有機會有

sorry我天生反泡，對呢個國家嘅厭惡之情已經超越咗國仇家恨

買唔落

咁你收皮啦小學生
823死左幾多香港人呀

球場爆炸咪算，不用分那麼細

d子彈窿我仲記得呀 。。。。。。。。。。。

應該唔多啦 上次亞運搞掂一大批

又唔好累咗D觀眾，兩隊打交DQ算啦

球證是無辜的

足球之恥今場炒鳩賓仔ok？

如果要講對香港嘅禍害，泡菜輸出劣等文化荼毒一代香港人，呢個影響遠比其他來得深遠

趙賢右冇正選

泡菲支蝻，亞洲四大毒瘤

唔好講笑，賓狗咁多女去咗第二度嫁鬼佬，過多十年八年啲歸化兵可能好撚勁

義助笑撚死

李鎔準備出醜

肯入波未

無睇
九一波？

義助頂左son個位出黎搞笑

李鎔

紅左？

賓仔射得唔錯

泡菜都真係得啖笑

菲律賓🇵🇭
守和泡菜佢

呢半場失誤夠剪一段精華

而家呢隊賓仔一定勁過香港，哎........

咁日本第一時間死一億次先啦
對香港人暴行

日佔香港成千上萬香港人人比日軍
斬頭 切乳房 輪姦 處決

黃義助踢得好差

勁好多

菲律賓總統已經親自黎香港道左歉

相反人地日本同大陸道歉都唔個別同香港道歉

冇左Son頂哂d搞笑位黎做

個patino亞州頂尖果班黎

日韓中台 四大香港文化輸入國
新一代越黎越少人崇歐美

no son bb , no party

還我mk文化

洛克人代表到菲
堅堅就打唔到香港 公平咩!!
堅堅打到香港 香港一樣升LEVEL

我開始睇了
菲律賓應該死硬
我專剋死東南亞波

唔好睇 伊朗巴

馬戰車強攻了

個賓仔一扭幾

賓賓左邊個個好勁

PATINO差啲KO南部朝鮮

賓賓差少少收泡菜皮

仲以為oppa輸得

冇兒子韓國廢能到

屌你泰國應該唔夠呢隊賓仔踢

經過亞洲杯 香港正式跌到落亞洲第四線未

下盤杯

要同新加坡大馬爭一日長短

係咪自從世界盃打高效反擊先係皇道

一早 已經係四線la

Sad

再遲啲要同澳門

李昇佑入嚟
應該差唔多入波了

未至於

至於係同我島爭

踢意乙

黃仁範黎

印度今次咁撚勁隨時啟發佢地世仇巴基斯坦都要令足球水平提升
到時香港又少多隊可以輕鬆sm既對手

屌睇錯拼音 自膠

阿燦今日好廢

我都係唔明點解佢去漢堡

啲四檔球會好多驚喜

亞運睇佢都柒柒地

個賓仔扭到癲左 點知送個恰西波上前

燦廢左好耐

其實如果香港入到黎決賽周 我真係覺得會隨時一鳴驚人
到時半隊都成功外流

夠矛，好狗

越黎越期待聽日🇻🇳
不過呢個杯暫時好似呢度睇好嘅全部都收皮

架仔會唔會俾人燈死埋

保頓名宿李青龍入替

青龍

李青龍
又多個出黎搞笑啦

屌右邊賓賓通坑渠

班韓國狗斷哂腳未？

阿燦反擊冇波撞鳩人

好撚正 咁嘅年紀仲有得踢

神鋒GGGOOOOOAAAALLLL

始終都係黃義助

個角度咁都入到

黃義助都幾獨 下下都自己轉身射埋

睇下陣間伊朗點

義助真係好義助 幾多人買左泡菜

喜璨勁過佢

第二座又射得靚

痴撚線又係神鋒carry

呢下有啲阿古獸FEEL

亞洲人d頭鎚真係好廢

二座靚仔啲

艾歷臣老左瘦左

頂成咁

去完支那重有命教波算係咁

賓狗開始散了

出國啦神鋒
留係閪腳carry班豬隊友做咩姐

可以唔睇喇，聽日要返工

驗眼啦你 咪一鳩樣

泡菜係華倫西亞同拜仁果兩個幼幼先勁，今季上左一隊
普遍認為依兩個上限高好多

可以瞓，泡狗又開始妹

日本都叫出咗國架喇

賓好似散哂

嘩 咁都救到

咁都唔入

賓龍神救

咁出亞洲未

咁大個龍畀佢射反而唔入

韓仔都係北佬 韓仔啲技術好支那幾多

唔好講技術 意識已經差好遠

頭鎚真係好廢

啱啱神鋒個球
我驚俾無女/Morata射會飛機

賓狗個啲係血統兵定入籍兵

比韓假入到波已經唔駛驚攞唔到三分

有個日菲混血

義助去歐洲未

不過都係阻止唔到支那榜首

泡菜都只係贏1球賓賓
唔知強國後衛頂唔頂到賓賓前鋒呢

支那隨時出唔到線

有最佳第3出線驚q咩

有3分唔易出局

高世安

查查仲傷緊

爛茶渣

呢個盃真係好正
幾好睇

留係閪腳有咩意思

之前西乙正選

其實邊個係爛茶渣

馬拉青訓好勁 亞運贏南韓 加時先輸日本

唔係自從摩佬出現已經係咩

求link

迪查加

屌也門咁勁既

甩手龍

伊朗

今屆最有王者相

伊朗勁到

強隊最對辦應該係伊朗喇
ghoddos ansarifard jahanbakhsh 都未出
最可惜係ezatolahi傷咗 睇世界盃幾鍾意佢

伊朗普巴
又係去英國踢害死自己

出左金承奎

不過感覺上伊朗啲防守少咗對住雙牙嗰陣嗰隻硬淨
也門咁廢都有機會偷到雞

又打交

30歲姐。。。比條仆街兼職踢波友賽鏟傷完廢哂。。。原本利記都想要
搞到保頓降班 佢捱完2年英冠廢哂

阿斯蒙博攞紅？

我細細個就聽過佢個名

2-0

伊朗巧勁

鄭升炫奧運比孫害死
但佢又94年， 9192 95 96個班好彩 亞運個時岩年齡，9394 9798就。。

不過我估對家應該又講佢老母
阿斯蒙好錫老母

個龍

對住伊朗越南應該會死得好慘

又入

3-0

伊朗應該係西亞唯一清泉

頂得好大力 真係高幾班

講波佬：game over

伊朗係中亞

我覺得佢地同伊拉克敘利亞也門呢啲地方分咩亞無意思 直接話中東好過

贏到也門和到伊拉克夠做啦

伊朗冠軍相

好後生就成名
勁到。世界盃同同哨牙蘇鬥法
可惜。。

中亞係烏茲別克、哈薩克嗰堆喎

睇下有son嘅泡菜點先啦 仲有日本都未出場

其實咁講係純粹因為伊朗同中東其他國家文化上有啲分別
伊朗係講波斯文，可以話唔屬於阿拉伯文化圈
而且伊朗係什葉派佔大多數，同大部份中東國家遜尼派佔多數又唔同

喺西亞舉辦，感覺上較日韓著數啲，上屆澳洲屈地頭都夠屈贏南韓

也門個龍想點

日本都係北佬
但肯練差好遠

如果講亞洲足協分區嘅話中亞係伊朗+阿富汗+中亞四國
而之所以有中亞足協就係因為伊朗同其他西亞國家唔多妥先拉大隊分家

全部21個都係血統歸化

菲律賓女人有
外國人寵愛

輕敵

屌 我講完就3-0

彈出又彈入的伊朗神鋒
佢唔係正宗波斯人又比人講

係
不過伊拉克同其他西亞國家不和
入左中亞足協

足協加盟咗中亞，狹義上伊朗唔係中亞國家，廣義上有部分地方可以係。雖然狹義上佢哋唔係中亞，但啲文化同塔吉克有好多相似地方。

遲啲卡塔爾應該會過埋去啦
比人排擠到咁

贏唔到賓仔
輸比泡菜
得失球隨時負數 都話唔埋

原來南韓美斯取代左k2 mvp+神射手亞運金牌隊友羅相浩

也門個7號仔都幾好波

睇返歐國16 就3分其實都穩

和賓仔都已經穩出線咁濟

如果隊隊第三都渣住三分就難講啲

我覺得支國隨時會輸
自視過高 再加上賓仔冇想像中禁廢

靠牙朗先3分攞到冠軍

證明牙朗係球王

4-0

5-0

已經冇人想睇

淨係對東亞/東南亞/大洋洲隊同埋伊朗主辦國有興趣

轉完圈未

今日兩場

越南

血統
賓賓女士嫁到地球每個角落

支持伊朗冠軍

今晚伊拉克越南兩隊啲幻幻都好似好屈機

我諗睇完呢幾日既波之後冇人會再講話賓賓印度都入到點解香港入唔到，可能香港真係未夠班

🇮🇶有兩個千禧後

吉爾吉斯都入到
點解香港入唔到

望下人地排第幾
我地港隊

點解賓賓用血統兵入到
點解香港用入籍兵入唔到
點解吉爾吉斯有法國斯入到
點解香港都有法國斯入唔到

十鳩幾年前
也門同澳門仲係世界排名包尾

今時今日也門都踩住香港

定記錯乍得先包尾 自膠

因為有高世安

邊個法國斯？

賓賓有兩個歐洲搵食
有個仲踢緊德乙
香港唯一去到歐洲主流聯賽搵食個猶戴已經做埋大陸人

唔好唔記得仲有個神龍踢緊英超正選冇黎

PSG個龍Areola都有賓賓血統

原來已經比緬甸過埋

141hongkong

香港核心價值141

141

啲人仲未認清事實，香港真係亞洲3流(遲吓可能4流)
其他國家不停進步，加上有強大入籍兵幫手

正如奏國輸比印度
都唔少人驚訝
但印度亦都進步緊

少睇亞洲足球既人唔知架嘛
仲以為有好多魚腩

泰國比個教練玩 2-1好心就醒水啦
仲喺度慢慢搓波
即時既戰術調節都唔做抵炒架喎

今屆亞洲盃應該係最實力平均

學日本未學晒啊

個4個香港人自己貪免費旅行

諗都諗到啦
心存僥倖比人周到都唔抵可憐
個報酬根本就唔合理啦

佢直情係純菲律賓人 雙親都係菲律賓人
不過法國出世
拎左世盃冠軍

緬甸早幾年入到世青定世少決賽週

咁我都知緬甸近年係叻左
不過未留意到咁快手
下個發圍既唔知係咪本田教既柬埔寨呢

就黎到我島跟住我賭
小香港.....

緬甸之前好似派U隊對支足
對比都唔太差

霍生淨係留意關島既啫
依家關島再次收檔
佢地當香港淨係勁過關島就OK啦

對guam 其實都愈贏愈少球數

馬拉 孟加拉

不過韋特走左之後關島真係無晒
好多大賽都話無錢參加啦
將重點轉返去青訓
個個幾歲人仔，搞得起都十幾年啦

come on

今晚支持北韓

其實又唔使咁悲觀
今次外圍賽香港都唔係踼得好差
係抽籤太閪
如果印度 吉爾吉斯踼香港呢組
都好大機會岀局

越南仔有冇可能贏到伊拉克

直頭睇高半線

今日冇早場

俾大家時間上youtube睇一條今日先upload既片

lin

支持

門將 –（23）鄧文林
中堅 –（3）桂玉海/（2）杜維孟/（4）裴進勇
左翼衛 –（12）阮峰雄維 右翼衛–（8）阮仲黃
中場 –（6）梁春長/（16）杜雄勇
前鋒–（10）阮公鳳/（20）阮文全/（19）阮光海

伊拉克比較熟6+11
BTW無出辛達卡拉果個中場既？

冇國國消息，唔支持

阮光海

為左亞冠
不撐越南了

osama rashid?好似有出正選啵

咦原來頭先果個假既
有返八號

反而11號又變返後備
我頭先睇livescore可能個正選未更新

伊拉克最勁係咪仲係 Ali Adana

睇Mohanad Ali，千嬉後，近年伊拉克上位快前鋒。

廢晒啦佢 年年喺意甲度假

伊拉克回飛，+1穩

iraq

現場都好多越南球迷

1:0

好快個10號,btw是咪OG

加油

是，華麗轉身

越南仔真係好勁

不漏洞拉勁過薩達姆

伊拉克都打得幾差

成隊都96 97好癲

個00後柒完一次即刻入返球

呢球靚

二千後入波

擺身個下靚到

越南會唔會太易入到禁區

但身型輸蝕

咁快換咗個

D高波身位真係IRAQ攞晒

2:1

2球都OG

屌你伊拉克個龍仲好意思屌隊友
你派膠喎老細

越南啲組職幾好睇

越南D波好爽, IRAQ無想像中咁強

定係越南真係進步左好多

越南贏到伊拉克
呢場就咁睇香港有無機

上！

iraq班球員唔會咁多推動，越南就極快

點解 xx得，xx唔得

咁香港同越南都叫同一線既水平
橫向拎黎比較都正常既

好大進步
成隊整體配合都好唔錯
似學日本踼法

IRAQ好多時都係中後場大腳傳上去就算

越南門將鄧文林，今年去左蒙通，佢身價50萬美元。

係越南勁咗，堅持聯賽外援註2出2及各隊強制幾支梯隊後多年開始有果。

越南u23亞洲杯入埋決賽
我就真係唔好意思拎香港同人地比

你咁講香港連緬甸都不如可以收皮

越南係特登唔選老將
定真係呢堆已經勁過曬堆老將

後防可能香港好d
但中前場而家真係無得比
d波爽好多

中前場就不嬲都輸晒
連不丹都可以猜到幾腳

拎港隊同北奶比
港隊連用波 hold 波都唔多掂
個個等波到唔願走多步
下下俾人迫就 9 斬搵人頂
用死球博 -6 做威脅
過多幾年台仔都勁過我地

明明香港好多人才 都係個制度累事

啱啱拎埋東亞杯，青訓有成果啦，香港算啦

越南真係幾勁

呢堆已經可以接班，嗰批25-35嘅老將退為做必要時支援。

印尼係咪行緊越南條路

越南會唔會7-80分鐘無氣

伊拉克不斷甩波 咁落去好有可能失多球

越南球員啲樣咁似香港人

2：2

2:2

真係屈身高

慘

燈到你

印尼青年足球嗰面其實喺東南亞啲飛機盃入面成日騎住越南，但嗰聯賽體系唔健康，加上心態各樣唔好，去到20以上好多球員都沉晒。印尼都有幾個歲數嘅職業青年聯賽，但近年太多怪波，陀衰晒。

佢哋有諗過聯賽學越南註2出2，增加多啲本土出場機會，但因為怕影響收入有董事ban咗建議。

越族九成黄種人，東亞樣。

香港以前有名你叫百越
雖然唔知關唔關事

越南要輸了

越南始終防守麻麻，之前考慮過召入歸化球員彌補制空不足，但越南足協開會後指冇呢個需要。

波衫上繡國旗好老土

射得咁靚呢下

越南妹

長毛仔出場

伊拉克好差講真

過哂氣啦 何況本身都唔係勁

伊拉克好似木打一d好靚既組織傳控 但係波底唔算得上好 反而呢場應該用多d身高優勢做高波啦

靚罰球

adnan

哇 導彈

伊拉克屈高同死球搞掂

真係靚
越南下半場應該冇乜氣，跌曬watt

伊拉克冠軍啦

我都估唔到佢仲寶刀未老

好彩冇買，+1都死埋

個罰球係好靚
但個龍門係咪企得太過大細邊呢

伊拉克下半場部署得好

換左個11號Tariq都幾順

過唔過到伊朗南韓啊

佢就係我唯二識既伊拉克球員之一

呢幾年既伊拉克始終太個人主義
唔會走得遠

下場要睇北泡

當禾國流❓

伊拉克始終係世青盃第4（同屆ge冠軍係有普巴ge法國，已經拎左世界盃）
同係亞青威ge越南比都係高少少

數漏咗強大的國 仲有日本

沙地世外果陣要連黑兩個12m先贏到佢地
果場睇到我屌老母

北泡定沙地。

UAE主辦其實算沙地半個主場

北泡 係咪仲係上年東亞足球錦標賽嗰啲人腳？

北漏算唔算俾連燈仔燈死咗

李國明

越南係全世界種族上最似香港人ge國家

比某鄰近蝗國更似

等睇個教練踎低屌地

沙地有無邊個值得留意

我都有睇
前一場仲黑埋泰國
仆街沙地

北韓都有2-3個外流 沙地大部份都係本土聯賽 有好多都係艾哈利既球員

換走前場加後防去頂，弱隊咁做只會死得仲快
連反擊都無埋，人地即時安心狂攻。
真係好弱智，成個肥賓咁

下半場尾段越南唔知係想和驚輸定無氣 攻唔到上去

仲要舊年喺俄羅斯丟亞洲架

你個名
打算買冠軍

金仔今日生日

咁一定出盡奶力

改名一個月支持

個大派錢

好驚東南亞全軍覆沒
本身越南呢場拎1分 再贏也門就穩陣

伊拉克卡路士

北泡不了

呢場點都睇高沙地
北泡踢呢場前熱身賽輸比巴林0:4
烏豬0:2
對越南都只係和

沙地話晒世界盃贏到沙拿朋友隊

沙地係世界盃比人炒5粒好深刻

冇人睇？

屌呢場要靜音睇
D閪歌煩撚到

沙地果然禁住黎踢，但啲進攻冇乜章法，一入到禁區就亂曬龍

日本踢世界盃前所有人睇死佢地0分

goalllllll

啲背景打氣聲咁搞笑
邊邊嚟？

明顯沙地嗰邊

2:0

金仔生日都唔比面

絕殺果個係bale

紅埋 可以收皮

北韓矛過西

痴線班北泡仔夠膽係肥仔正日生日打到咁差
唔驚俾人捉去犬決咩

3:0

班北泡輸到手軟腳軟

李明國失波後即刻屌啲後防

今日三場
有多fans🇯🇵出場

亞洲杯繼續進行，今天凌晨，E組的朝鮮隊迎戰沙特隊。對於成都球迷來說，場邊的朝鮮隊主教練金永俊一定非常眼熟，這位年僅35歲的本屆亞洲杯最年輕主帥，曾在2008年加盟成都謝菲聯隊征戰中超聯賽，當時他還是朝鮮隊隊長，攻守平衡的他也給成都球迷留下了深刻的印象。十年過去了，曾經的老熟人已經指揮球隊站在亞洲最高的足球舞台上，不禁令人十分感嘆。

2010年世界杯後，外界就很少得知關於金永俊的消息了，這些年金永俊都在做些什麼？他是如何成為朝鮮隊主教練的？成都商報-紅星新聞記者對金永俊前隊友、經紀人以及俱樂部相關人士進行了採訪，揭秘這位“老熟人”當年在成都的種種趣聞，以及他這些年的生活。

非常講原則 給他獎金都不要
2008年2月，剛剛衝入中超的成都謝菲聯俱樂部引進了當時的朝鮮國家隊隊長金永俊，這在當時非常轟動，因為此前中超球隊從來沒有引進過朝鮮國腳。時任主教練黎兵表示，此前一個賽季中甲聯賽，金永俊效力的延邊隊曾兩次與成都謝菲聯交手，他表現得非常出眾。

在當時的媒體報導中，金永俊的加盟過程非常“戲劇化”：“謝菲聯俱樂部以邀請朝鮮隊到毛家灣集訓1個月的代價，換來了金永俊。在成都效力期間，球隊給他的月工資只有1200元，這些工資金永俊大部分都需要上交到朝鮮足協作為培訓費。 俱樂部私下想給金永俊發一點獎金，但金永俊經常拒絕。”一位當時謝菲聯俱樂部高層人士告訴成都商報-紅星新聞記者，有些說法只是段子，“當時朝鮮隊備戰2010世預賽在成都集訓，俱樂部為他們提供了很多的便利，比如用車，住宿等，但並不是說這些都是靠金永俊的工資來支付的。另外，金永俊的工資的確不高，但也不至於一個月1200元這麼少 。”

這位俱樂部高層回憶，金永俊非常講禮貌，對於上下級之間的規矩看得很重，“他每次跟我們握手，都會弓著腰。而且俱樂部的確多次私下提出給他發獎金，但他都拒絕了，他說他錢夠了，拿錢沒用，是違規的事情，他不做……”

擅長中場調度 最喜歡吃方便麵
在球員時期，金永俊在朝鮮有著巨大的名氣。 2005年曾率朝鮮隊在世界杯預選賽8強戰中給日本隊和伊朗隊製造了巨大麻煩。金永俊長期擔任朝鮮隊隊長，人稱“朝鮮馬拉多納”。

原本謝菲聯俱樂部對於金永俊給予了極高的期待。當時主教練黎兵曾說：“金永俊是全能型中場，前腰後腰都能打，意識和傳接球能力都非常突出。”不過加盟成足之後，金永俊表現一般，在比賽中不太敢拼搶。經過綜合評估，球隊做出了更換外援的決定，黎兵表示：“朝鮮隊員基本功紮實，但如果沒有拼搏精神，在場上他們並不比中國隊員好。”金永俊在成都的前隊友回憶說： “他平時也不太出門，訓練完了就回寢室待著看電視，最喜歡買很多方便麵回來吃。

姚夏說：“總的來說金永俊還是有特點的，中場調度方面做得不錯，可能不太適合當時的中國聯賽。現在他已經是朝鮮國家隊主教練了，祝福他能帶隊在亞洲杯上取得好成績。”

執教缺乏經驗 亞洲杯前景堪憂
去年12月12日，據朝中社報導，年僅35歲的金永俊被朝鮮足協正式任命為朝鮮男足國家隊主教練。而且在報導中稱，金永俊“既年輕又能幹”。按照朝鮮媒體的報導，2012年退役後，金永俊被朝鮮足協重點培養，先後任朝鮮U16、U17和U23助理教練。去年年中，由於朝鮮國家隊前挪威籍主帥安德森離職，金永俊代理朝鮮隊主帥一職。

曾一手運作金永俊加盟成都謝菲聯隊的足球經紀人宋青雲告訴成都商報-紅星新聞記者，事實上目前金永俊的執教環境並不好，“他的前任太固執，對於朝鮮足球的情況一點都不了解，在執教球隊時做出了太多錯誤的決定，導致目前朝鮮隊的實力很差。”宋青雲表示，金永俊的助手大多是2010年殺進世界杯決賽圈的那支朝鮮隊的球員，但是這個教練組都缺乏獨當一面的執教經驗，再加上球隊有一些主力球員這次沒有參賽，而且朝鮮隊所在的小組中有兩支西亞球隊，所以他們的前景堪憂，可能拿到小組第三晉級就算不錯了。 ”

宋青雲說：“金永俊在朝鮮足壇的地位太高了，而且他在執教上，也走在他那一批球員的前列，所以就算這次亞洲杯成績不佳，他依然是朝鮮足協重點培養的對象。”

點睇無得播亞洲盃既tvb 精華仲足過有得播既now
唔講以為tvb先係有得轉播果個

今晚要搵番件日本波衫出黎先

毒撚

finding

今晚應該去咗大球場

#metoo
請大家支持本地足球

有冇Link可以睇到今晚場日本

#4

睇住半場

用公司卡睇下睇唔睇到日本

日本實食冇痴牙啦，問題係贏幾多粒

日本最多小勝

Ok

柴崎踢得唔錯

世界杯已經證明左自己，係濕鳩基達菲唔撚用佢

應該季尾走人

日本差啲落後

0-1

痴撚線連燈仔連日本都燈死埋

落後了

日本搞咩

日本有冇個正常龍架

係日本睇緊live

睇番個名單，土庫曼球員大部份來自國內Altyn Asyr

點解土庫曼咁勁

點解土庫曼得 .......

兩隊從未交手

如果當日冇放香港飛機 好睇了

發生咩事

土庫曼三十幾碼遠射搞掂咗日本

日本搵腳似樣啲嘅射門都無

WTF.....

昌子係自己要求唔踢定點

權田成個山田剛司咁

呢隊日本就算出線對伊拉克都死梗

今場半力陣容？

全正選

好似係啱啱轉會去歐洲想佢快d適應歐洲賽事強度為未來準備

唔怪得中島退隊，成隊波好似唔夾咁

傷

可惜，4年一次

堂安律得一招，對方一早有預備

日本隊全部眼神防守

扮傷搞轉會

前幾日好似係葡超仲正選

咁狗

1月3號個場仲踢緊正選 不過90分鐘換出之後個場就無出唔知係咪最後先黎傷

日本做唔做到
伊拉克同中國都反級到 雖然中國個場係對面個對門派膠

換乾貴士出黎反壓下啦

OK la

攪緊轉會，而家吹到曼聯都有興趣

原口元氣差少少

球會話佢最後一場傷左

好冷靜

大迫D速率唔係同一個LEVEL

夾埋，佢打亞洲真傷球會就慘

大迫半端

japan

認真就easy win

個後衛同個龍

土庫曼龍門個樣好似成五十碎

0-1個陣有幾多倍主勝

唔過兩倍

50分鐘左右@1.94
入咗$50

驚賣唔出

轉個頭返黎就反級

日本快啲打邊爐

日本猜到土庫曼班大舊佬on99

左邊有長友攻得好好多

第一輪就整3場反級（暫時）

北川出場

一禁掣土庫曼成班都跟唔到

原來係世界波

輸緊波都瞓地

開大

權田修一真係好撚廢

智障同吉田中間個空位大到

睇嚟今年係雙伊入決賽了

中亞咁勁今年，唔知烏豬點呢

吉田好慢

伊拉克尋晚咪又係柒

伊朗吊打所有隊伍

仲有沙地 點睇都應該姦到架仔後防一棟都無

沙地阿拉伯OK

沙地狗又準備出暗黑戰術

懷念誠隊

伊朗沙地泡啦
日本一早都話唔得，後防搭配仲有得執，但龍質素唔得係死症
不過先踢完第一輪邊隊有冠軍相未算作得準

播埋晒d唔知咩歌

一有西亞隊半場就有古蘭經hit hop聽

今年決賽
韓國對伊朗

今屆亞洲盃實力好平均

諗起亞洲盃其實好19
東亞球迷唔識西亞啲人
西亞球迷又唔識東亞啲人
混埋1齊踢都唔知做乜
文化又唔同

主？

今年係咪多左幾隊玩？

澳洲係咪廢過日本

如果亞洲盃有36隊就正，香港都有機碌入去

加左8隊

伊朗頂唔頂到呢

非洲盃夠係咁啦

世界盃加到48隊實力已經懸殊到唔想睇，亞洲都加到36咁分組賽真係唔係場場大炒就全場睇中場混戰

呢場又係Jako波衫聯賽

趕返去睇烏豬先

又有古蘭經hiphop聽

OMEN禁住黎攻

講一講就入波 1:0

冇人啱呢場？

google下發現原來阿曼高收入國家黎，同隔離也門差天共地

烏豬個首名算穩
呢場贏到多啲 和日本就掂

個龍門幾神勇 烏豬個個

1:1 久守必失

下半場阿曼禁住打
拎返一分會值啲

用腳擋咪算

烏g rc

12碼？

阻單刀 25-30碼到

個後衛幾醒,一張紅牌救全家

呢場贏左緊要 對日本冇咁大壓力

但係以今場既表現烏豬都前路茫茫

睇落似鳩流流3/4分出線 先打真軍

有頭先呢3分出線應該無大問題,但係如果呢場既表現真係佢地既全力真係會有D失望

Qatar三寶12+10+11🤪

等睇呢場有紅牌

黎狗有來季瑞超孖寶兄弟

又冇人

戲碼唔吸引

卡狗好似又進步咗
而且而家呢班好似全部本土青訓黎

戲碼差唔代表冇嘢睇嘅，頭先烏豬阿曼都唔吸引，但打出黎都幾精彩

屌你日本23人squad 換一個人

咁都唔計

咩事

痴撚線 咁都唔計數

咁都死唔去

Qatar以往都行緊歸化，近年少咗。講到青訓見得人我都係仲講Akram Afif

可能吹前柱推人犯規?

屌你罰球靚到
球王入咗嚟成隊唔同晒

今屆幾多罰球入波

他的火腿

諗住條撚樣到時識買啦

咁世界盃 非洲盃都可以唔洗踢

得歐洲先可以做到洲份內國家交流頻繁

南美
中北美
都冇咁既情況啦
係非洲同亞洲內部係可以好涇渭分明
其實索性整個阿拉伯賽區包左中東北非其實仲好

中北美點會無

咪又係得美加同其他距離大D
但應該都冇西亞佬同東亞咁誇張啦

鬼叫歷史同地理因素決定左亞洲係個咁大咁文化多元既地區咩

所有球隊已出場
今晚開始第二輪

趕走左瘟神 足夠強大既泰國今晚要回歸了

如果真係要分

日韓同伊朗會變左當年仲係太洋洲足協既澳洲
無對手無進步，可能自己要求走

日韓對手黎黎去去都係中國關島蒙古之流
伊朗就阿富汗

其實好似有人提出過中東北非自組一個足協，不過冇咗件事

伊朗都還好，現時西亞球隊普遍實力都唔差
東亞就真係除咗日韓之外都唔入流

其實伊朗係計左入中亞足協
同伊拉克UAE分開

我知呀
但假設中東北非要自組足協伊朗都仲留喺亞洲嘅話會好怪，畢竟伊朗雖然同西亞國家有文化差異，但同東亞國家就更加格格不入

Members果到有細分

亞洲仲有印度嗰D

其實如果 東亞 同 東南亞 自組會唔會更適合呢

東南亞係泰國新加坡果堆
日韓一樣都無對手無進步

伊朗果堆中亞入東亞好d
再連埋東南亞大洋洲自組

另一邊係西亞連埋北非果堆阿拉伯國家

今晚泰國都要收皮了

日韓係亞洲上限真係得咁多
反而諗緊點張下面個批下限提升上黎

卡塔個球王左閘一入嚟
成隊氣場唔同晒

好奇一問 點解哈薩克同以色列會係歐洲足協

以色列因為受其他西亞回撚國家杯葛(巴勒斯坦問題) 所以被迫打歐洲足協
哈薩克就係自己想join，於是就quit咗afc加入uefa, 而佢係有領土喺歐洲嘅(歐洲嘅定義係指烏拉山脈以西 )

以色列留喺亞洲諗起都煩

好好奇如果哈薩克個隊班霸艾斯坦拿同亞洲一線球隊踢會點
呢隊踢歐霸都有得踢下

領土呢D其實係未必關事
南高加索個三個都冇啦
呢樣野其實係歷史背景問題多

點同
一黎南美同中美 有8成國家都用同一種語言（西班牙文）
而亞洲就個個國家都唔同語言（除左阿拉伯國家）

二黎 中北美ge龍頭大哥 美國 係一個多元社會
而亞洲ge龍頭 中日韓個族群組成都較單一

但伊朗又同西亞唔妥 入中亞打

咁亞洲唔計西亞都仲有好多回教國家
南亞 東南亞 中亞都有
又未去到格格不入
況且伊朗同塔吉克 土庫曼都有d連繫

亞洲球王
米希達恩

亞洲真係好奇妙

中東狗 西亞狗

歐洲樣又有烏茲別克

一諗到日本仔同黎巴嫩仔都叫亞洲人真係好搞笑

俄羅斯都試下

非洲都係咁 有北非班阿拉伯人
又有其他黑人 印度人

中南美又係 有黑人有啡人 有白人 有印度印尼人

仲有香港人

3中堅

其實一對中堅成日包越位，又眼神防守
上場雙翼又比人爆到七彩，打541和都偷笑
打巴林用3中堅兩邊應該比人爆到七彩

泰國已經放棄生命

不過上場4後踢得咁差其實都應該要變

jsw兄你覺得邊隊拎冠軍機會大？
我覺得伊朗，沙特的實力上開始追到日本，超越左韓國
澳洲退步好嚴重
中國更是一個笑話

有無LINK?

第一頁有

感謝 支持泰仔

東亞得南韓有力一戰

澳洲去西亞打波一路都柒開

我覺得 china貼 打邊好過打中間

澳洲都afc
原理一樣

泰國換咗siwarak 正選

非洲國家杯主題曲

話說有一排冇留意秦國，chappuis去咗邊

泰國今日正常返晒

第一場輸得好唔抵
個教練完全有問題

china貼

thailand

之前大傷完之後謝哂皮，
就算轉左去蒙通聯頂猜拿貼表現都唔叫話好好

猜那貼

巴林連泰仔都輸

如果呢個係巴林真正實力咁阿聯茜未必食硬泰國

莊家又贏 改名叫莊家杯算啦

咁東道主本身都唔好得去邊
要不是黑哨連巴林都輸

入波係猜那鐵黎？

有邊場波唔係莊家贏

yup

伊朗由2012年開始未輸過比韓國
好似係贏晒咁滯
一直同日本係同一水平
呢兩屆世界盃對阿根廷 西班牙 葡萄牙已經證明到實力

沙地就唔清楚

澳洲就開始左段唔湯唔水ge階段
以前打英式足球仲屈到下

而家打技術流反而怪怪地

奧馬阿哥頂唔到奧馬 差好撚遠

屌咁都射柱

中國用無女已經是一個笑話
仲要係持續地正選

中超生態搞到一路冇本土前鋒上到位

歐洲有黑人係因為有好多黑人走過去搵機會

同非洲有國家以阿拉伯人為主
南美又有國家以黑人同啡人為主要人口係兩回事啵

巴林自從04年胡比爾兄弟彈起同10年差d入世界盃之後已經弱左好多了

呢幾年已經輸過比菲律賓什至台狗

泰國9號好似唔多掂

中國冇係一線好耐

點解上場會差啲贏東道主
家陣連呢啲質素都踢到亞洲盃

換走鳥

後悔冇買

咁計印度 吉仔 菲律賓 也門 土庫曼
仲差過巴林

同埋uae冇左廠長真係低一班

賭仔冇早知呀榮華

菲土上場好叻仔啦 咁都唔俾日韓炒

巴林死都係中間撞入去

鄧達差d

印度上場都打得幾好
定係秦國個教練太廢

一扭四

有乜理由輸一場即炒
可能有積怨

泰仔

唔出奇呀，上場今場判若兩隊，可能班友玩逼宮

教練印諜

咁咪係lor 成隊獌狗咁

全力支持主辦國大炒咖喱

中國外圍賽主客都打和香港隊ga ja

奧瑪點解冇入選？

好似傷9左？？

而家睇似係泰國教練有問題
但佢當年教個隊加納好勁
冇哨牙蘇隻手就差d入世盃4強

都係睇埋uae vs印度再作評論

一開始見到 巴林主勝 1.8x
讓酒居然讓0/-0.5 賠率仲低啲
覺得會打假波
買左泰國
咁就收錢

สุดยอด 🇹🇭🇹🇭🇹🇭

泰國4倍W

傻人有傻福

泰國今場打得漂亮，迫巴林減少兩邊方法十分有效
三中堅先可以解決左中場失控問題

泰仔拎3分無疑係對出線大有幫助 可惜第一場得失波-3好傷

真係唔識 最緊要收錢

21:30 個場， 約旦 牌面會唔會高啲？

讓球係-0.5/-1喎好似，你係咪睇錯

最緊要後面句岩

但主勝賠率高過0/-0.5 係必然定率

請小心

敍利亞應該好啲，亞洲第6

主w 1.8 平半1.68

我中午12點落注，可能後面改左？

Syria 牌面高d
打到去世盃外附加賽

等睇大家文字直播
踢完再上來望下

中國唔用無女仲撚衰，前面冇個識射波

咁樣入

敘利亞

又燈

爭啲二蛋

咖喱國唔通會係亞洲盃版既2014哥斯達黎加？

約旦個18號下下都飛機

講開先記起伊拉克以前有用呢個但依家已經收左皮

又死一隊敘利亞

就來完半場了喔

能否保持1球優勢

其實個排名係咪亂黎 完全唔成正比

係我網絡delay 幾秒，咁快2:0

以為泰國勁過印度好多

迫宮 輕敵 唔出奇

好多黑馬都係打防守反擊就有成績

打主攻就碌撚咁

想問吓啲爆冷賽果完晒未

叙利亞點解唔駛打仗

係

多啲好

yordan 第一支出線波仔

阿聯酋陣間會唔會又贏唔到
上場又係老鼠拉龜

咁抵佢嘅 澳洲都贏到

焗攻

約旦個龍呢兩場真係搶晒鏡

好似敍利亞咁

其實打反擊仲易贏 亞洲波攻極都唔到肉
反擊就可以多空位

嘩屌好gay

btw有冇人知伊拉克10號咩料 00後

覺得印度下盤買的過

印度守到尾 唔大敗都已經出左9成線 睇下D酋長會唔會開波前送箱金磚過印度算啦

爭啲埋齋
不過都✌

Jordan已經出線

真係好難估
恥笑自己

都係始終如一伊朗冠軍算

中國對吉爾卡斯 2.0

吉爾吉斯

如果澳洲聽日贏巴勒斯坦
咁最差個兩組第三名有機會出現係b組

其實亞洲波打返長傳急攻已經好煞食
至少屈到7成隊伍
不過西亞隊好多球員技術好 唔甘於呢種踢法

隊隊都玩控球在腳
妹下妹下得個控球率

呢場uae對印度應該會係全屆亞洲盃最好氣氛ge一場
由主場ge印度（佔阿聯酋30%總人口）對作客ge阿聯酋（佔阿聯酋10%總人口）

黃義助真係成季都著晒火 痴線

多謝 約旦🇯🇴
阿聯酋，點都入返粒了掛？

印度第一隊入球

華而不實 功夫未到家咁

之後 主辦國 反杯 2:1收工

爭啲

唔係有50%蝻咩

咁都唔入 又要輸

屌你咁勁既

印度個龍下下都踢到個波去對面禁區頂，當美式足球咁玩都屈機

東道主個種廢

其實UAE哩個國家的歷史都幾特別
冇啦啦一班酋長夾夾埋埋就做咗個國家出嚟
但又唔要有內鬥

又救到
咖哩今屆有料到

印度屌打

地獄鬼國食左藥

印度真係一個好尾機的國家
唔重視足球但一認真肯搞可以行得咁快

係咪好多印度佬去左阿聯酋返工，印度好似主場咁，好大聲勢

大部分阿聯酋人都係移民
外國人多過本地人

成班仆街(包括杜拜)等
大佬阿布扎比派錢
內乜撚鬥
我一度懷疑阿布扎比後悔緊建議搞UAE出黎

不過足球方面球員都有唔同出身
唔係100%阿布扎比/杜拜

杜拜同阿布扎比都有鬥架

就係唔明點解阿布扎比明明係首都，但霉過杜拜

頂唔住

屌你維京戰吼已變公廁

咖哩啲把握力真係得啖笑
唔係應該一早3-0

D 反擊夠快夠狠
但唔準

韓國嗰條link係咪冇得睇?

最佳第3 係咪唔計對第4所得既分數

照計咋嘛 全部第3個分 combine

有冇link

如果咖哩呢場輸真係輸自己

印度冇運到呢...

守住 1:0 完場吧

陸志豪入藉左印度？

uae差啲入

印度個龍

朋友你返印度食蕉啦

印度今場真係輸運

new post開定

60%總人口係南亞人 但印度人只佔總人口30%

阿布札比係曼城
杜拜係皇馬阿狗
卡塔爾係巴黎

認同，風車叫仲有特色

阿布扎比唔霉架，d 石油係晒佢度，只係杜拜個朵響啲姐。

杜拜70年代已經抽乾哂

暫時睇咁多場最似樣係伊朗
進攻組織靚 把握力又好 超超地班

Open new post

Jsw